覺唔覺得用連豬嘅人多數有暴力傾向

縱火犯
重s
破壞公物
躁狂症
周街痾尿
製造噪音
酗酒

更新人士

相反我地用連鼠嘅
宣揚love and peace
人間天使

agger

連鼠最好

連鼠世界第一

幾時有連鼠sticker

你夠膽講多次

用開

不知幾和平

暴力傾向 躁狂

Seven deadly sins
Lust:
Gluttony:
Greed:
Sloth：
Wrath：
Envy:
Pride: